表情豐富嘅貓貓

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

喵

今日咁好嘅，有仔又有貓？

喵喵

不嬲都咁好啦

不如下次搵仔扮貓嘅出嚟

係貓旁邊同仔仔做愛

我每日都係尾二嗰張咁嘅樣

點解呀

返工對客就會咁

就黎返工返到啞

一齊努力捱落去啦

第二張

好想錫啖佢